Terwijl we wachtten op de achterwand, ik uit in (zelfs dan Mr. Pumblechook zei, "en 14?"
maar ik verwachtte niet naar hem te luisteren), en zag dat aan de zijkant van het huis was er een grote brouwerij.
Geen brouwerij gaande was, en niemand leek te zijn gegaan voor een lange tijd .
Een raam werd opgeworpen, en een duidelijke stem gevraagd "Welke naam?"
waarop mijn dirigent antwoordde: "Pumblechook."
De stem terug, "terecht" en het raam was weer gesloten en een jongedame kwam over het erf, met sleutels in haar handen.
"Dit," zei Mr. Pumblechook, "Pip" "Dit is Pip, toch?"
gaf de jonge vrouw, die was erg mooi en leek erg trots; "kom, Pip."
Mr. Pumblechook kwam in ook, wanneer zij is gestopt met het hek.
"Oh!"
